一人N套神作、值得追嘅動漫

呢排睇嚟睇去都係異世界 好似呢幾年好多
想接觸下唔同題材嘅番

有冇推介

你知道世界既祕密未？
未既請睇little busters

EVA
鋼鍊
巨人
寄生獸

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

三月的獅子
黑礁

命運石之門

潮與虎

jojo

銀魂

Slam dunk

鋼鍊
巨人
排球
靈能
死筆

三月的獅子

魔術士歐菲 (1998) | S1(24) > S2(23)
第一季劇情畫風最好 第二季就偏歡樂日常向
睇晒舊版 你就知新版remake係幾咁垃圾
個人認為第一季係佳作以上 神作唔敢講
不過如果鬼滅/火影/刀劍都神作
咁呢套劇情應該都神作以上
S1:

浪客劍心OVA 追憶篇 (1999) | OVA (4)
即係浪客劍心前傳 比TV版更正經/寫實啲
建議當佢獨立作品咁睇 公認神作

黑之契約者 (2007) | S1(26) > OVA(4) > S2(12)
骨頭社作品 劇情要細心睇先明
因為第二季個結局 最尾仲寫伏筆
屌 又唔出第三季 搞到爛尾
唔算神作 但都至少佳作嘅~
S1/S2:

翼之奇幻旅程/ 翼·年代記 (2005) | S1(26) > S2(26) > OVA1(3) > OVA2(2)
Clamp所有作品嘅角色都客串下
世界觀好大好複雜同其他Clamp嘅作品有關聯
同時又玩平行世界 同 過去未來因果論
例如魔法少櫻, X戰記, ×××HOLiC...
動畫出左70%劇情 有淨低嘅要靠睇漫畫
OVA1:

歡迎加入NHK (2006)| S1(24)
講主角點樣脫宅
其實只係由唔想做工作 逃避現實
變有勇氣 會出去工作
其他角色都有社交/精神/情緒問題
應該有佳作以上
動漫有自己結局 但建議睇埋漫畫
漫畫劇情有少少唔同 同埋後期暴走 好正

寒蟬海貓

正路神作應該多人講
我推 緣之空

黑契s2 op神曲黎
不過個劇情就

交響詩篇

記得唔好睇ao

狼辛

天元突破

第一季節奏太慢 追咗幾次都睇唔曬...

Fate/Zero

世界上有2種人：
1.鍾意jojo既人
2.未睇過jojo既人

所有京阿尼的作品

值得唔知頭幾多集捱咁耐

鋼鍊 其他全部垃圾黎

魯魯修

動物朋友
比宇宙更遙遠的地方

冇得揀Dr.stone最高

係鍾意jojo & 未鍾意jojo既人

出包王女

標準答案：噬謊者

交響詩篇 s1
天元突破
Darker than black s1
Hellsing OVA
鋼練+鋼練FA
The Fable
one outs
Jojo
Fate UBW
F/Z
血界戰線
物語系列
星際牛仔
異邦人無皇刄譚
ToraDora
銀魂
環魂
Psycho Pass s1
大老師
冰果
男子高校生之日常
Durarara
軍火女王
champloo samurai
lupin the third
bento
black lagoon
地獄少女
死亡筆記
liar game
瀨戶花嫁
tiger and bunny
荒川
爆漫
trigun
笨測
奈亞子
銀匙
小飛俠crowd
京騷
監獄學園
dimension W

噬謊者

果然我的青春戀愛喜劇搞錯
我的朋友很少
撲殺天使

謝謝分享

鋼煉
巨人
月色真美
School days
果青
魔法戰爭
青春豬頭
輝夜姬

魔術士歐菲雖然冇睇過，但鍾意op1，因為射亂q唱

噬謊者
孤高之人
怪物Monster
20世紀少年
男兒當入樽

戰藍寶

爆裂戰士

慎勇?

三獅
撳錯負評sor lol

影像研,星空清理者,one outs
幾套都係近排睇,都好好睇

齊木楠雄

多啦A夢
Keroro軍曹
黎自純白鎮嘅小智

幸福爆發光之美少女

Kanon
AIR
Clannad
Little Buster

小學嗰陣好似睇過下
但而家唔記得了
得閒睇下先！

入門d既angle beats

睇過巨人同寄生獸 不過冇追哂
最緊諗住睇鋼鍊 然後frd建議睇FA

睇咗第一集少少就冇睇了
不過啲人話好多睇

青春豬頭好睇
未睇過school days都好似知男主最後畀人插死

真係要捱架.頭幾集真係好慢又好靜.但好似第8集開始就開始將之前d 集數既平靜改變
我都擺左向hdd 好耐先無野睇拎出黎睇

Hunter

FA跟原著

睇到主角叮香蕉就嚟了

現視研1,2季

講翻我自己睇過覺得好睇嘅動漫先
電磁炮
fate
爆笑管家 齊木
斬！赤紅之瞳
灰色系列
打工吧 美好世界
櫻花莊 青春豬頭

電磁砲當年作畫真係打晒飛機
而家第三季回晒塘
劇情就冇咩講 平平淡淡

依家四月緊係
四月是你的謊言

烙印戰士
獵人
兩套都非常值得等待

Jojo
鋼煉

真係睇到瞓著咗

黑獸

睇完FA可以再睇返03版嘅第一至28集左右

魔法使的新娘
未試過有一套動畫可以正正常常既scene都令我喊到仆街

bgm一流 畫風一流 用英國做背景 好多位靚到可以cap圖做wallpaper
唔好比個名fake左以為講愛情 愛情反而係講得最少 因為套野入面好多係非人種 就一直探討所謂人類到底係點樣既存在 講好多人生道理/人性

異獸魔都
獵奇 結局完得好好 完美咁連接哂所有伏筆同首尾呼應 而且係連一個多餘既角色都無(呢樣我自己覺得係好癲) 以一套連載左十八年既漫畫黎講係非常出色
有巴打曾經講過無睇過呢套野都唔好話自己鍾意動漫

動畫又係高品質 同平時啲唔同 呢套係3D電影風黎

銀魂
齊木楠雄的災難
Dr. Stone
約定的夢幻島
進擊的巨人
鋼之鍊金術師
遊戲人生
工作細胞

超正

巨人
反叛的魯魯修

物語系列

高智能方程式

我屌你老母 動畫就動畫 漫畫就漫畫 乜撚嘢係動漫 兩樣嘢溝埋係咪會變做賴尿牛丸可以當乒乓波打 係嘅話我會用旋風扣殺將粒野一嘢斬落去樓主個屎眼度等你記住動漫係蝗語 屌你老母

Jojo d 劇情咁鳩 不了

hunter x hunter算唔算？
可以追三代都未追完

怪醫秦博士ova版

末日
魔法少女小圓
調教咖啡廳
四月

映像研
SHIROBAKO

鋼鍊fa

啱電波嘅話物語系列真係無撚得輸

正啊 The青春豬頭Before青春豬頭
只不過 物語係用神怪去解釋異常咁

日常
JoJo
巨人
寄生獸
鋼鍊

信蜂
坂道上的阿波羅
犬夜叉

One piece

ao重點得最尾2集

前幾日有巴打開po講少年犯之七人，又幾好睇喎

beastar

惡之華(漫畫)
寒蟬海貓
交響詩篇

睇完1，2季覺得唔錯
第3季開始覺得悶

199幾年嘅漫畫 ... Boy 聖子到 , 作者係梅澤春人
港版係文化傳信
唔知呢度有冇人睇過呢
我自己就覺得好好睇 , 好鍾意

Bang Dream

白箱
好少人講後悔自己太遲睇呢套
鍾意睇日本動畫嘅人一定要睇，可以了解日本動畫業界嘅嘢

約定夢幻島

唯一神作 沒有之一

Little busters game同動畫個體驗差太遠⋯如果可以嘅話強烈建議玩game去體驗個劇情

棋靈王

日式麵包王 粵語版

搵翻一套好耐睇過嘅動漫名😎

我遊戲黨 可能因為咁睇房動都ok

蠟筆小新

唔差在強殖裝甲同五星物語，仲有后起之秀破刃之劍同牙之旅商人

鬼滅

今季既 聽我電波吧 有神作既預感

一定係Clannad

閃靈二人組都值得睇睇....

棋靈王
來自新世界

獵人

末日時在做甚麼?

第六集黎料

浦澤直樹所有漫畫（Billybat完左未）
噬謊者
死亡筆記頭6集（L死之前）
一拳超人原作版
拳願阿修羅
電鋸人
鋼鍊

龍與虎已經冇人講

夏娜

物語系列 冇睇過嘅唔叫毒撚

Shirobako
浪客劍心 追憶篇 (大推)
EVA
比宇宙更遙遠的地方
魔法少女 小圓
妖精的旋律
機動戰艦 (大推)

爆笑官家 真係唔識形容

香港版既二次創作好有特色
漫畫版大部份都好鳩，但認真起上黎會變成第二套野

只有我不存在的街道
屍鬼(前悶後神)

魔法戰爭

加旋

神作 來自新世界
故事關於超能力 社會/教育制度 革命
其中仲有男男 女女 三角戀元素
冇搞笑位 正經黑暗劇情作
所以難入口 但千奇唔好skip咁睇 伏筆好多
我敢講無人睇完 會話垃圾

魔法小神童加旋
正宗皇道

鋼鍊FA
彼方的阿斯特拉
紫羅蘭永恆花園
小林家的龍女僕
斬 赤紅之瞳
來自深淵

睇過啲解說 好撚黑暗
女主成為自己細個驚嘅嗰類人

粵語仲好笑過原作配音

你回頭望返世界歷史
一樣黑暗到仆街

好似好多個版本？定同一個系列嚟？

以前3色台D配音真係幾屈機

呢個有追 但應該唔會係神作吧 因為未知佢講咩
本身係YouTube啲新番推薦話好笑先睇
劇情暫時都未睇明但角色好吸引
仲有佢ed勁好聽！！！

同一個series
慢慢睇 有排你煲

又係睇過YouTube解說
劇情好似幾緊張 但少驚 又係黑暗feel
不過應該之後會追

爆漫王

幾時先結局
冇睇漫畫
但覺得魚人島之後冇咁好睇
硬係覺得好拖zz

幾年前睇咗新版
唔太記得啲故事但記得好好睇

鋼練 不解釋
虎與龍

鋼鍊好多人講 但我仲未睇完
淨係睇咗開頭
50集應該要完sem先有時間睇
AGAIN好撚好聽！
YUI rolling star

高分少女

劉明

極道超女

推多次龍與虎

為美好世界獻上祝福
街角魔族
絕園的暴風雨

叛逆的魯魯修

覺得1，2，3係塑造主角塑造得最好
後面個到都係睇智鬥算

想知冰菓講咩

未睇過嘅人唔好睇樓上
直接劇透結局

我唔記得加返句注意劇透 唔該晒

我係你樓下
會睇嘅已經睇咗你先
下次留意啲唔該

無可否認佢出黎個效果好好。
不過，咁樣應該算創作定配音？

相對黎講，Eyeshield 21 個創作同原意既混合(本土化？)我既評價會更高。不過好笑就當然管家好笑 d 啦。

上年作者話5年內
前年話3年內
我覺得圓蛋糕島篇幾好睇
和之國就出緊，我未睇，想出晒先

惡魔人系列
睇完CRYBAY 入左坑

一口氣睇哂漫畫
的確係高汁

但邊度有男男情節

原來動畫先有

必追 唔洗考慮

和之國好睇呀

推K-on

入樽

騎士魔法

半日追晒 真係好撚黑暗 幾正

原著有

校園推理

至少頭兩套一定係神級

青春豬頭我覺得好明顯係致敬佢喎
講bd銷量加埋物語系列冇歷史上第一都有第二

還有……這片星空。我現在擁有的東西，只有這樣。我能夠給阿良良木君你的，只有這些。這些就是，全部。

一個好撚長嘅系列
推薦化物語同偽物語開始
之後根據喜好或者時間線補埋

呀垃垃圾君

重睇咗三次先成功捱到第八集，後面真係好好睇

仲以為邊個咁冇公德心揼咗隻死狗喺公園張凳上面
原來係垃圾君呢

鋼鍊
天元突破
Fate
魯路修

係手錶壞左

正野裡面撈啲屎

第一季神作 第二季為出而出咁

Hachikuji

第二季係補完中間位，不過第二季錯曬重點，玩game 最好

唔好玩人啦

男高都係

我很好奇

破滅魔劍

後來變咗大

想了解動畫製作嘅應該都好鍾意

好撚正
咁多個女主之中最鐘意佢

Devilman Crybaby
EVA
Psycho Pass (我地只討論s1）
Shirobako
來自繽紛世界的明天
紫羅蘭永恆花園

上季新番 別對映像部出手 都好值得追 但唔敢話係神

全部都是正嘢來的

最近睇輝夜姫 好撚好睇 今集甜到漏
頭先睇咗石上優過去 佢真係好撚型！

Btw最近睇咗RE0 盾勇 都幾好睇

cowboy bebop渡邊信一郎自己都超越唔到自己嘅神作.

OST

睇小圓

真係好值得

零我就未睇

大哥

天元突破
蜂蜜與四葉草
龍與虎
比宇宙更遠的地方
SSSS.Gridman
月色真美
花開物語
花牌情緣
巨人

成日想睇但唔知點入手，睇既次序應該係點

你單獨睇就可以。

Fate/Stay night 時間軸係佢之後，
雖然相同世界觀，但係完全唔同 feel 既。

Ef

班長妹

龍珠
棋靈王
暗殺教室
打工吧魔王大人

點解都幾多人讚斬赤紅之瞳？
係netflix睇左七集覺得套野好粗糙
似為我自己問題
搵埋評論都話係垃圾

漫畫版會好d，d人冇咁慘

Sor 記錯，好奈之前睇的

lm

死筆
銀魂
巨人
鋼鍊
命運石

睇之前咗第一集一半已棄

獵人
排球少年

重生計劃

情慾的種子

浪客劍心前傳講佢道疤痕啲黎
好撚好睇
後而正傳麻麻無點睇

悠久之翼
佢既動畫演繹方式實在太有特色
好值得補番

以前全手畫真係好靚
依家好多用3D tone shader扮2D其實好唔夾

金色的卡修
爆漫
排球

踢出我天地

魔法戰爭呢套咁撚鳩

好評如潮嘅神作，連登仔一致賞識

好睇

呢d時間要睇返gatchaman crowds insight
睇下大眾嘅想法點俾人操控

capeta

咁你就miss左一套神作了
睇到結局你就明

如果想睇啲輕鬆啲嘅
黃昏少女 = (85%)(校園+搞笑+戀愛)+(15%)(懸疑+病嬌)

貧乏神 = 搞笑+搞笑+搞笑

高木
K-ON
輝夜姫
Re0
青春豬頭
美好世界
聲之形

仲有路人女主

睇咗第一集少少冇睇了
咩男主叫個金鬆女同佢合作， 然後畀咗啲唔知咩個金女
有冇人可以講下大致講咩的

輝夜姫 Re0 青春豬頭 美好世界都有得 好正
K-on 以前電視好似有播 但唔太記知講咩 聽人講啲歌好聽
高木應該冇嘢做先會睇 個畫風太得意因為